{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047499",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3000561",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 송정 젬"
    },
    "text": "お客様の満足度を考え、ジェムゆったりとした客室サイズから最新の客室サービスまで提供します。 全35室の客室で構成されており、周辺に東海線松亭駅が位置しています。 便宜のため、韓国語を含む様々な言語での案内をサポートしています。 現在、先着順で人気宿の割引クーポンを大量に配布しています。 クーポンは宿泊予約ページで適用でき、先着順で早期締め切りになることがあります。 ジェム客室はスマートテレビをはじめとする様々な施設を完璧に備えています。 ネットフリックスとウェーブコンテンツを無料で利用でき、大型浴槽も客室内に完備されて疲れを癒すことができます。 ヘアアイロンも無料でレンタルでき、高級コーヒー豆や高級香水もロビーにご用意しております。 お子様連れの場合は、砂遊びのための道具もフロントで無料でお貸しします。 洗濯機や乾燥機も備えており、コロナ対応の常時消毒や防疫を行っています。 また、トラックや搭乗車も駐車でき、簡単なパソコンの利用も可能です。 平日宿泊時の退室時間は13時で利用可能で、定員を超える場合、追加料金が発生します。 定員以上宿泊される場合、追加布団が必要であり、退室時間を超過する場合、追加料金が発生します。 男女同室での宿泊の際、身分証明書の確認が可能であり、お持ちでない場合は入室拒否が可能であり、払い戻しはできません。 客室番号及びデザインは提携店の状況に応じてランダムに割り当てられ、夜間に騒音が過度に発生した場合は退室措置が可能です。 また、客室内の物の破損や盗難の際には刑事処罰が可能ですので、ご注意ください。 待合の際は水着での入室はできませんので、ご了承ください。 入室の際は身分証明書を確認し、未成年者は入室が制限されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室は何部屋ありますか？",
            "answer": "全35室の客室で構成されています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどの駅がありますか？",
            "answer": "周辺には東海線松亭駅が位置しています。"
        },
        {
            "question": "どのような言語で案内をサポートしていますか？",
            "answer": "便宜のため、韓国語を含む様々な言語での案内をサポートしています。"
        },
        {
            "question": "割引クーポンはどのように利用できますか？",
            "answer": "クーポンは宿泊予約ページで適用でき、先着順で早期締め切りになることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備が備わっていますか？",
            "answer": "ジェム客室はスマートテレビをはじめとする様々な施設を完璧に備えています。"
        },
        {
            "question": "無料で利用できるコンテンツはありますか？",
            "answer": "ネットフリックスとウェーブコンテンツを無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室内に大型浴槽はありますか？",
            "answer": "はい、大型浴槽も客室内に完備されています。"
        },
        {
            "question": "無料で利用できるアイテムはありますか？",
            "answer": "ヘアアイロンや高級コーヒー豆、高級香水などが無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "お子様連れの場合、どういったサービスがありますか？",
            "answer": "お子様連れの場合は、砂遊びのための道具を無料でお貸しします。"
        },
        {
            "question": "洗濯機や乾燥機はありますか？",
            "answer": "はい、洗濯機や乾燥機も備えています。"
        },
        {
            "question": "コロナ対応はしていますか？",
            "answer": "はい、常時消毒や防疫を行っています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、トラックや搭乗車も駐車できます。"
        },
        {
            "question": "パソコンは利用できますか？",
            "answer": "はい、簡単なパソコンの利用も可能です。"
        },
        {
            "question": "平日宿泊時の退室時間は何時ですか？",
            "answer": "平日宿泊時の退室時間は13時です。"
        },
        {
            "question": "定員を超える場合の対応はありますか？",
            "answer": "定員を超える場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊の際、身分証明書の確認が可能であり、お持ちでない場合は入室拒否が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室番号やデザインはどのように決まりますか？",
            "answer": "客室番号及びデザインは提携店の状況に応じてランダムに割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音が発生した場合の対応はありますか？",
            "answer": "夜間に騒音が過度に発生した場合は退室措置が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内の物の破損や盗難についてどのような対応がありますか？",
            "answer": "客室内の物の破損や盗難の際には刑事処罰が可能ですので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "待合の際に水着で入室できますか？",
            "answer": "待合の際は水着での入室はできませんので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室に制限はありますか？",
            "answer": "入室の際は身分証明書を確認し、未成年者は入室が制限されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 536,
        "QA": 688
    }
}